[點解你唔直接去新特蘭呀屌？！🔴🔴🔴] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區[154]

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ！

想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖

想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖

想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖

想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖

想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖

同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

詳情請click入。另歡迎各位有興趣留啲心得分享比巴打們嘅巴打，係以上嘅link度留下備註，小弟會幫手加落篇文度(記得加番自己個會員名，方便credit你!)。大家亦可以係曼po度留言，我見到嘅話亦會加番落個google doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

死獌狗上

又話 happy birthday herrera

新人留名
有乜要注意？

有咩

屌7Lin

好波

又靜靜雞刪鳩朗隊D圖

直播左未

唔想比你做負評王咁得戚 正評左

又吾追po

詢眾要求，有朗隊呀～

做左啦已經

hehe 呢

一定要搶 roberto呀屌你木狗
比車仔拎到佢個兩翼側擊
左alonso 右roberto

點解你唔死去新特蘭is better

屌你老尾 死獌狗成日搶1001 開親都開on9 post 喂大佬 唔好成日出黎柒啦屌

Sor lor
已經打左電話同靴隊講生日快樂啦嘛我

車狗冇人踢 個價應該會好癲

都係你譯得好
真傳神

有冇車牌呀 ？

Sunderland

又抽lin
上場見佢出場好似好唔開心咁

反lin都負皮

朗隊gif呢？

料清你下次寫番個topic guideline 囉
曼區以後跟guideline改名一定冇死錯

條友次次開POST都刪鳩朗隊D圖

呢句真

即係踢勻晒

唔開心就轉隊啦
無謂勉強

Chelsea are ready to splash £120m on three PL stars; Virgil van Dijk, Alex Oxlade-Chamberlain and Danny Drinkwater.

勉強冇幸福

新特蘭歡迎Lin
利申：1000年新特蘭死忠

對上一個俾人反得咁勁嘅青訓
應該係06年之前嘅費查

VVD 真係好野黎
Offer 鐵血中堅細緊 + 英倫美斯lin 換佢
修仔應該心動

Topic guideline：死獌狗巴唔俾搶1001 唔俾開post

真係買羅白頭？法賓奴點呀又

未創會已經有 fans
巴打拋空新特蘭

多功能到 勁過o'shit

奧沙打埋龍

vvd應該去轟架喇
條友都唔想留, 為啖氣唔賣俾猁狗姐

Hey0

奧沙：我連龍都打過
佢算老幾

又剷晒朗隊d圖我屌你老母臭化閪

o'shit打過翼未？

驗眼啦
邊有剷晒

買人未呀，屌你老味

有馬迪唔使佢打防中㕸
右閘佢而家好似好少打 都係搵過個算
羅白頭右閘仲大獲 死硬

爭咩呀 溝埋黎做瀨尿蝦吖笨

lin未有英倫美斯咁勁
頂多英倫伊斯高

阿sir有幾可會用個米9嘅翼

刪淨一張都唔撚知咩心態

我唔明話賣Lin既心態

定伊高斯

其實邊個提出要加三個紅波？唔覺得好柒 好小學雞咩？

易搵喎

買搞事友算啦

公平使用原則
人人得一張

大米打開右路又路數好來英超都死

曼聯唔值得擁有佢

Sor lor
最初我加先黎welcome matic

Lin係獌只會委屈佢

大米唔夠快

咁講好侮辱佢地 搵件垃圾同佢地比

希望回購eagles返黎打左翼位

鍠出唔起錢買Lin先屈就用Easygoal

話時話你地有d改晒名定咩

唔認得添

agger 又長又剩

三個缺點

唔撚理你開乜鳩topic啦
刪鳩朗隊d圖就係唔岩

下次改成一個囉～

冇速度
唔夠快
跑得慢

我冇 好多ching改哂 不過舊登果班都潛哂 好多黎到依度先知乜水

#我們都是盧克梳爾

睇返一次Po名
其實而家我地買既人都唔算終極FF
大部份想買既都黎到

買冰人不如買VVD 起飛後者已在英超證明自己
頭鎚勁到仆街又大隻轉身又唔慢
仲要腳下功夫唔差可以引波出擊 又有長傳
比車仔買到就仆街

見到呢度柴台多就知羅白頭一定會成功
matic 黎之前又係咁
我一如以往 全力撐既
佢事實係好快又好技術 如果買佢一定好正

Antoine Griezmann would be unhappy if Atlético Madrid sell Jan Oblak and could consider a move to Manchester United.

冰人潛力股 老豆讚得既球員大部份都OK 除非佢自己心理關口過唔到
VVD即插即用實好d 但講緊一倍價錢

訓練lin打右閘喇

當年年少無知嘅時候
我都覺得加利佬好廢
點知後來先知佢好勁
強化版大米
佢同碧咸兩條友，又唔快又唔扭得
都可以將右路側擊打到風生水起

有人話對韋斯咸都j
除左j贏波之外 好明顯j緊個form
但係數唔數得出上季有邊一場有上場咁流暢既攻勢
上季就算贏波 d 攻擊力一d都唔好j

佢唔係唔好
但打右閘就係不了 其他位又夠晒人

呢件未睇過 唔評論
不過買佢真係預兩三年後又愛回家

加利仔 進化到全盛期果陣 有埋 七旋斬

lm

一枝竹仔易折彎...

出波落點好準

不過宜家疤都冇咩人用啦
仲會放蘿蔔咩？

全世界球評家都讚緊依隊獌
今個星期睇晒所有Big6
老實講鏝同未來隊無我獌打得咁侵略性好似守左幾年寡咁
佢地兩隊對升班馬睇定黎食都要六十幾分鐘先開到紀錄

Samper都放

佢地走左neymar
急需快翼
本身d中堅又廢廢地
我地拎lin + 屎波換應該無問題

今年有歐戰打 難得巴拜都回咗塘
英超車利亞暫時都走主力或者唔夠人
又唔係冇錢 比我就屌VVD返黎 拍拜利應該J撚死
VVD又有啲後防大佬feel 可以lead到條防線
其實一代唔傷都好勁不過踢到半年先再講啦
佢同落河一齊做輪換幾撚好

Yes even 4:1 Leicester City

Samper少用

Release clause wor

但由做隊長開始變到出親都屌
因為本身已經唔快 不停傷搞到愈黎愈慢

佢做隊長代表作應該係Oshea 定Rio 絕殺猁狗果場
條友衝去班猁前面錫章

直接買斷
佢想唔放都唔得

直接買斷都要球員意願既

可恥
屈人角球
要嚴厲譴責

所以冇丁過
仲要本身冇跟開佢 唔知佢咩料

有七旋斬已經係講緊好後期 老撚到跑唔郁
不過可以係三閘線位一下扯個好撚急勁既波落禁區
有咸爺六七成功夫既

代表作唔係唔係同史長老咀對咀咩

睇live個時嚇撚親

Gary仔超級真曼
屌柒哂d死猁狗

其實有冇原post睇睇？係咪舊登曼區柒事？

咪一樣係3分 柒住嬴都係拿冠軍既要點

咩呀
早排連登之嘛

以前阿sir都唔少1:0

代表作應該係俾真路拿玩撚到成個傻閪咁

都係果句 咁快j到咁仲乜 起碼打返10場8場聯賽 到1月前都仲係keep住第一 咁就可以j下 望爭冠啦

比 D 信心 劍指三冠 OKAY ？

佢同烏龍查兩條on9做節目好好笑

阿sir起碼其他賽事攻擊力有保證
呢幾年d攻擊力都好7

究竟死獌狗巴開post柒d定rose馬迪🐴開post柒d？

唔繼續做5弟都偷笑啦 今時今日既曼邊有咁大信心

費sir玩1:0戰術好多時都成功
雖然要猛㩒平安鐘
呢幾年唔係俾人反cup就1:1

we are going to win the league!

[國際賽睇Lingard] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區[41]

建議料ching直接用返 [夜場兄弟]擺係post頭

一陣搞到人地入錯post

好似無咩J NEWS..

放棄league cup,Fa cup
係要真放棄 出二隊+ u21 踢
起碼要到四強先用正選 好似以前費sir咁

剩打雙線應該爭冠+歐聯8強無問題

最怕摩佬話放棄 一兩場之後抽中big6
佢又唔份氣出番哂正選
搞到pogba 一個月內又連踢6-7場波

以前費sir出董方卓打轟都夠膽死
咁先叫做主力打雙線

原來死獌狗破左會然個記錄

咁大篇真係名都唔睇就知係fifa巴打

對阿四閘陣

曼區兄弟好似好d 無謂咁多唔關事既人入黎

喺場指住個錶邊係咁屌球證仲唔吹雞

摩佬條友好興玩winning 18 盃賽照出主力 今屆咁多人 希望佢玩輪換 fa cup 聯賽盃頭果三場用副選+幼幼啦

幾多年無試過打中下游,對面係12倍

咁又係

btw而家開post要加返template好麻煩

致命靴里拉英文係g man herrera

原來死獌狗巴破左曼區ching開post負皮紀錄 果然係新柒post王 失敬！失敬！

Lin呢d時候出既話
肯定少好多人屌
輪換有用

--------馬/福
Lin/羊-------Mata/Lin
-------P仔--爆/W仔
----------Carrick
Shaw--白lin---細緊---T仔/大米
-------------清新

去到幾遠得幾遠

hehe仔生日快樂🎂🎁🎊
感情台xx會然駛唔駛入黎講返兩句？

佢吠返兩聲就得

出董芳卓打轟果時已經冠已奪...
有咩比較價值

搞到小豆都好似係西班牙人咁

0809 聯賽盃
去到決賽先用正選
決賽英雄ben forster?

費sir 自從我睇波開始已經係咁玩啦
除左1213 Fa cup
佢好想退休前win多次 + 幫Rio 儲齊哂獎牌
好早出正選 但都衰左

全靠朗隊靚助攻

墨西哥人識西班牙話

RVP無奈拍手

半個西人
小豆真曼

果陣時聯賽盃對曼聯真係飛機盃
棄之不可惜

小豆到今時今日都仲係好真曼feel 同幾個前隊友合照 感覺好似一隊咁

真係好靚仔

電話....

其實小豆點解唔去西甲, 應該好岩佢踢

Dembélé has no intention to do this as he doesn't want to talk to any of BVB's directors. He uses a messenger to talk with the club. [sport]

The player's environment says he "is locked in his house waiting to be signed." He only wants to play for Barça. [sport]

迪馬2.0

我諗鍾意英超 人工又高d

上個月唔記得邊個手足話pancake on the rocks好食，難撚食到

小豆

好食喎 Devil Delights

佢地好gay

食朱古力味pancake+朱古力醬

Btw去the rocks食德國野啦

hi爵士

hehe生日都無post頭上下，好慘，搶1001又唔追post真係on99

hi爵B

無了朗隊gif
決定要負皮

好耐無見 between 新benchwarmer好唔好做

Black Star 個watermelon cake 🤤🤤

係咪咁撚串呀？

停止hey0男神
佢依家有正選踢架啦

1213 fa cup領先2球都俾車仔追返要重賽
08年又無啦啦主場輸Portsmouth, 嗰年難得無晒強隊，贏到就拎三冠

個個lin黎。。。。
又比我捉到撚羊冇追po

其實費sir打盃賽冇摩佬咁穩陣 都要柒左好幾屆 天時地利人和都ok先入到決賽 贏埋

華拉提 基沙文 semedo (a must)

啱呀

我地果陣個轉會list 30幾個目標架喎
買得3件木狗無料到

Agger路

佢地三個真係
串燒三兄弟

原來文西第一場就輸比升班馬大炒=="

睇下redcafe頭十頁幾多target
買得個3件
木仔正垃圾死全家

看袋王救到球單刀牙

點解topic 唔用英文🤔

咪係 重要後上救

禾驚錯...

用過
唔夠位 出唔到po

用 [Why don't you go fuck yourself?] ？

你估隊隊都有DDG咩

單刀果球人地個前鋒同lin一樣咁廢, 等你埋黎

Fuck off Lin

爵士
220
邊個係榜首

仲有邊個開過on9 topic

轉會市場再下一成魔之路

9千萬掟個莫拉達番黎啦屌

死獌狗巴打已經榮升第一柒post王

簽lkk前一日有條撚屌開左個莫奶po
唔記得曼切斯特定皇家太古

我係咪28歲

唔算好柒 邊爐同死獌狗開果陣真係會柒到好想笑

Tottenham have agreed a contract with Paris Saint-Germain full-back Serge Aurier, according to L'Equipe.

見到1001個名已經🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

mamark個roti boom屌打所有

去幾耐先番 ？

手天使？北市路口驚見女子替流浪漢打X槍 還低頭用嘴…網友全看傻：公益服務？

無論是男生或者女生都會有解決生理需求的時候，但做這檔事時，大多都是把門關起來，在自己的小空間裡享受。但當著大庭廣眾打手槍？！誇張的行為嚴重影響旁人的觀感，今早有網友在臉書《爆料公社亞洲版》發布一段影片，一名女子竟然在台北市馬路邊幫流浪漢打手槍，完全不顧兩旁還有其他民眾，大膽行徑讓網友直呼：「有人就喜歡臭豆腐！」
2-horz
▲女子竟在北市大馬路口替流浪漢打手槍。（圖／翻攝自影片）

這段影片於今(15)日早上8點多流出，地點位於林森北路與錦州街路口，從影片中可以看到一名身著輕便的女子與一名男子蹲坐在路邊，女子的手放在該名流浪漢的私處，手部快速抽動，明顯是在幫他打手槍，完全無顧過路民眾們的觀感，完全沉溺在他們的兩人世界。不過更離譜的是，女子還做出彎下頭的舉動，疑似是幫該男子進行口交的動作，超離譜行徑讓拍攝影片的人猛道:「天哪…太扯了」。
4-horz
▲女子甚至公然替男子口交，離譜行徑令人作嘔。（圖／翻攝自影片）

網友們看了這段影片紛紛留言表示「光天化日之下⋯頭腦有問題」、「黃金單身流浪漢」、「臭的夠勁!」、「台灣！！錯愕」、「公益服務？」、「人都手腳伸直了！」、「沒人報警嗎？太誇張」、「這應該是本日世界最狂!」、「看著就聞到臭味的概念」、「手部早操嗎？」、「一大早，就那麼激情」、「佛心手天使」、「幫流浪漢打手槍真大愛阿」、「就算手天使…但在路邊也太誇張」不過也有人直言「 林森北路的日常，不要嚇到！」讓網友們似乎多做了些心理建設。

※觀看影片請【點我】（影片來源：爆料公社亞洲版）

不過說到公然打手槍，其實台灣也發生過不少次這種案例，雖然沒有此次這麼誇張，但仍遭人爆料PO上網，有名網友先前去網咖打電動，赫然發現角落靠牆位置處，有名男子手放下體處高速抽動，一樣不顧一旁的其他顧客，光明正大地解決自己的生理需求，讓PO出影片的網友表示：「你以為躲在那就沒人看到嗎？」(更多新聞就在中天必POTV)

今晚猁係一場過定兩回合？

兩回合, 今晚猁狗作客

原來出左去, 唔怪得呢排無開無雙啦

清新 係機會啊

呢間排到痴線

硬係覺得猁狗會過到呢關

決定allin猁win
利申 燈到仆街

最好係過到但留唔住古天奴
雙線一齊柒

唔想歐聯賽場見到痢

點解？

過到好d
到時分組賽抽少隊Pot4(應該係)賀芬咸

高普撚德甲隊 真係唔駛替佢擔心

仲問？你on9?

法國呢度d手足好唔包容

假膠黎？

情願佢雙線到16強啦下化
上年佢單線 我地踢三線踢到死死下

作為宿敵
唔想見到佢地踢歐聯
但係為英超歐戰積分著想, 猁踢到英超會好D

唔想係歐聯見到猁狗

輸左落歐霸都有歐戰積分

呢個岩熱呀

我地王者猁根本有實力拎英超歐聯，今晚作客德國嘢小勝三球算數，當踢練習賽操返起個態

而家好似歐戰分對聯賽其他球隊無乜用

佢地後備深度又唔算深
高普踢法又唔留力

去到霸氣決賽輸比盟主

下次對熱狗要著到好似打NFL咁

留意到支那雞fans個腦都係d問題

如果係輸俾ajax更好

高狗 : "We Played Sevilla, They Played Ajax. That's The Difference."

有咩好得過 撐到入決賽 之後柒

Ajax : "We Played Man utd, They Played Liverpool. That's The Difference."

決賽領先一球, 最後輸返三球囉

歐霸盃冇咗 仲要聯賽排第柒

Chatswood嗰間分別永遠唔使排
我住Chatswood

1819定1920球季開始
4大聯賽頭4都有歐聯踢
所以已經無人理歐戰分

除非英超跌到落第5
但無咩可能

Welcome back

其實唔好返黎最好

7 盤 4 勝

3 盤 2勝

今夏，尼馬以破紀錄的2.2億歐元轉會費加盟巴黎聖日耳門，曼聯名宿里奧-費迪南在接受採訪時表示他非常希望尼馬能夠加盟曼聯，同時他也認為巴黎2.2億歐元買尼馬不貴。

費迪南在接受網絡採訪時表示：“尼馬的轉會花費了2.2億歐元，但曼聯是世界上最富有的俱樂部之一。我非常樂意他能夠來到曼聯。他可以穿7號或者是11號球衣。”

曼聯去年以8930萬英鎊引入了保羅-普巴，這筆轉會打破了當時的轉會紀錄。

費迪南説：“當俱樂部以8930萬鎊買下普巴時，我就和別人説他並不貴。真正貴的是那些實力不能匹配身價的球員，而普巴不是。”

“我認為尼馬的情況和普巴很類似，2億英鎊買尼馬不算貴。這筆錢你可以買兩個1億英鎊的球員，也可以用來買8000萬鎊的球員，或者買更多的6000萬鎊的球員。”

“但是尼馬是世界上最好的幾個球員之一，而且他的商業價值很高，很顯然，巴黎聖日耳門也是這麼想的。因此我認為尼馬的轉會本身不是什麼問題，真正的問題是這筆轉會所造成的影響。”

屌你老母 V92

DEAL DONE: Wes Brown has joined Indian Super League club Kerala Blasters.

其實岩岩個場mk都打得好好

玩留

今年先買妹妹無億五都唔得

仲有拉斐爾 蘭尼

我覺得係妹妹而推高左個轉會市場，尼馬冇得講，違約金黎

11號...

其實咁多人可惜細孖做咩

係有火呀有魔性呀

但咁多年個腦都係唔識進步

一輸就發矛發癲 拜仁又發神經拎紅

呢d位已經注定佢上唔到一線啦

朗隊

死撚開啦
條撚樣有咩資格po 朗隊

食屎啦迪馬, 冇資格同朗尼合照

乜sporting個William終於出國呀

新post lm

係咪買巴個roberto

臭味相投 有咩問題

係呀

迪馬

條友真係最係配角
唔係擔大旗嘅格

算佢好波
識得將朗隊同美斯牙朗比

朗隊得咁細格...

朗隊>all

5個入面最廢個個

世三變廢柴

23歲前朗隊>伊巴丙朗

咪玩啦
勁過伊巴都算
23歲嘅C朗攞左金球獎啦
20歲就差唔多

傑斯準備俾人分身家

衰咸濕

上唔到一線都二線頭，夠哂料同盲佬比

等睇佢柒
佢踢國際賽勁廢

講真對一個唔修身 飲食唔檢點既球員黎講 交到十年貨呢一點嬴晒其餘4件

無知一問，有線個歐聯直播權幾時先完？

緊係最好比猁至少打到分組賽啦 比多d比賽佢地操下狀態呀嘛

去邊？

2015/16球季開始
3季

Thx 木村巴，希望下年之後now會投到啦

Derby County have signed Tom Lawrence from Leicester City for an initial £5m rising to £7m.

想當年呢條友同wilson一齊debut
咁都值7m

-.- 驗眼啦清

wilson應該都會走

Sir退休個季已經好左好多啦
拜仁個次咁咁細個都仲要講

今晚睇下猁有幾勁先

一早要走，中下游料子

最緊要同堅尼一樣 玻璃腳

你唔係去打Binno 咩羊子

關我撚事咩

係呀 打完賭啤 輸左90

我都睇

90你跌都跌左啦

買波衫計劃要押後啦 輸咁多
牙希好爛賭

比人坑 話有fifa玩
一上到去無 得賭

食少餐西班牙野都ok既

完全冇印象呢條友

見西咸班友講緊話就到

點解鄰居有場波踢緊既

開季先打fdly, on9的嗎

友賽俾班無得踢嘅拎狀態

有無知鄰居個b.silva上場有無上陣？踢成點？

想知+1

同無無分別

而家仲有冇apps可以睇有線？Mac機用既？

禾岩岩食完西班牙野

哥迪奧拿阿哥係基羅納大股東

城市足球集團準備全面收購基羅納

垃圾時間入替咗10分鐘

我覺得佢如果唔係跟左費SIR, 佢會變下個加斯居尼

鄰居友賽打撚到咁

-.- 你搞事牙

21有得印E巴10號

呃傻仔印？

希望快d成真

好名

貢夜都未訓既

深夜叫春團

佢地有無試過3/4p
尤其hehe degea真係好gay

又一齊去selfridges shopping

嘩 猁狗真係勝利11人
星期六重注晶宮

唔夠人用
Lalala 傷幾個月 古唔走都9月中先見得番佢
史獨又踢10分鐘傷兩個禮拜

占士米拿同力子都算可以頂到下
咁玩法真係祝佢地贏呢場
打6場歐聯小組賽用殘班友

沖完涼頭未乾

死基佬學人留長頭髮

頭髮都唔長
J到油頭 頭髮可以有幾長

油頭唔係人人都carry到
牙希一定係靚仔

Agger

肥7毒 無女

古仔呢

咪扮
係街見親油頭都一定米8靚仔

狗西bb放幾點呀聽朝

又想借d椅約人

米7幾炸
重要留左beard 啲frd話禾似30幾歲既阿叔

狗西唔出黎是常識

成熟d好
好過禾 27歲都仲係童顏

咪同你一樣
唔留就似18歲

發覺而家好多童顏
我公司好多同事就黎30歲 望落都係23 24歲樣

以前中學嗰時13已經比人當17
家陣廿頭似廿尾

深表同情

貢慘

家陣自己一個人住 個人越嚟越殘

Cow下女啦

條女工又唔搵喺到痴食痴住

就嚟要等雞頭介紹架喇又

叫撚羊介紹啲女比你

痴線 我毒撚黎
我都想有女可以介紹比你地

叫佢出去返工啦

新人留名

男神梳b
禾刀系新人

樓上成班uu meme 又講女乜乜乜

梳b個名我細細個就聽過喇

Yes 講返曼聯啦

想問下喺到u u me me 會點？

quit咗成個月都未搵到工

雞頭大把女啦 晚晚都唔同既

個名好有親切感

??

料清

痢輸12碼

轉頭反cup啦

射到正一正

On 撚9

賀分咸加油呀

屌識唔識射

猁狗算唔算比人黑

冇力度冇角度

屌 pen都射到咁hea 假波

未射都覺得冇信心

唔算 真係12

同我地廢lin有得揮

個中堅咁快

垃圾轟狗

跑得慢到

海軍鬥水兵

個後衛好似冇乜動作
等陣睇多次慢鏡先

隻手唔擋到左右2邊都有人執雞
而家擋到向上/龍門方向彈

聽日去印第一作客 hehe 球員字
去邊間好

水晶宮換左迪布亞之後好似攻守不穩
如果仲係大sam
星期六猁狗輸撚硬 連踢3場

唔好去飛龍

人哋射得出啦起碼

可能係啱啱換完血未夾熟
睇多幾輪先啦

個教練都幾型

水晶宮人腳咁唔應該輸到咁

賀芬咸廢到

屌9射
傳中啦屌

我記錯咗 係西咸換完血
星期六場波難講啊
上場大部份攻擊都靠zaha
佢傷四個禮拜出唔到

沙拿咁多次都冇牌 又契仔黎

攻勢

賀分咸算係勁

猁狗場場都係個11個
踢單線都收皮啦

由香港之旅開始
水晶宮已經好差
迪寶亞崇尚控球主攻 唔撚岩水晶班波
可能真係要有段時間適應
但skybet好似上個月開盤
迪寶亞第一個比人抄個賠率都幾熱

對住呢隊猁
學大sam出哂黑9 加一個cabaye
下下斬實有波入

呢下真係有機會斷韌帶

成撚日後場交失

對手廢咪顯得勁囉

古天樂都雪埋

起馬第3次犯
牌都冇張

無左一後一中
兩個主力呀

講緊Sule 可能係未來10年世界top 3中堅
又快又大隻

咁迫都猜到

Agger
阿猁守高波都好撚膠

第一次教英超 仲要用3後衛陣 唔容易

冇人買既

其實都幾好睇

Btk特別落力

猁d組織好差

俾Bayern搶左啦
Rudy + Sule打孖搶

9普玩草？

屌又係拜

呢樣真係高普on9
佢套波根本唔洗用咩一線兵
中前場放6隻跑狗已經得

齊撐賀分咸

又玩削弱對手實力

冇form

人地想走又唔放
成億買6隻跑狗都得啦

個龍咩料
斬波幾樂

Mola

rudy幾勁 應該可以做到沙比既7成
sule就新仔一名 要磨練下

咁斬有黃
沙拿又冇

佢套波廢lin黑b踢都交到貨

猁隻左閘個種廢真係 話過就過, 頭先仲解圍變set波

話左
呢啲位失罰波都GG

痢1比0

屌仲要作客

其實有番古天奴派牌做波 +兩隻快翼
成個踢法係成哂型
仲好撚勁
雖然都係得勝利十一人

但多謝疤搞9古
搞到猁練左成個pre-season 既野完全無哂

playoff黎講都算悶

晚安

加油呀賀分咸

有名你叫廢摩 同阿狗件比比鳥一樣 得攻冇守

新仔入罰波

跟本呢隊冇左個2個
就係垃圾隊

屌件新仔咁勁既

無左古天奴根本無攻勢可言

好似廢到要占士米拿打左閘

贏場面輸波
球12碼射成咁 太傷

唔係既
文尼自己去都好勁

好快搶走佳尼個位

所以有盲梳米已經好好啦 雖然都係二線料

哭左 訓醒痢入波。。。

要佳苗

米拿今年弱放返後備 今年高狗都係死死氣用返隻左腳啱位閘

On9唔識射咪射啦

隊友拉唔散人地防線幾勁都冇用

啲傳中垃圾到
次次都斬到幾撚遠

球12 碼做乜撚野射成咁

仲有輸粒away goal 好傷

德甲狗 唔係RBL依d level 唔駛期望太高

而家唔好再失就夠

成場都係分邊之後硬爆
傻嘅都識守啦講真
對弱隊肯撚定老鼠拉龜

德國佬球隊唔搵德國佬射

如果依家係6月
古天樂100m都即賣
唔值咁貴 不過依家就9月
無時間搵人 人地見你有錢實禁住搶

垃圾

咁都唔入

食屎啦

空龍射中柱

中柱

屌你 依隊德甲狗d把握力仲廢過我地

左腳就入

屌

同英超升班馬差唔多

德國佬二隊嘅後備係咁上下

其實封晒位已經射到盡

爭食

德甲第四踢英超應該降班

呢班係咪正選嚟？

差d兩粒

利條防線廢撚到
不過對面啲把握力更加廢
有能力組織到啲唔錯嘅攻勢 但係最後一腳永遠都係咁柒
um...講講下好似上年某隊波

開始斬了 一早咁踢啦

如果係既話 呢隊今季好撚危

賀芬咸場場咁踢
過完快車期 成班無哂力啦

一早應該斬佢老母閪啦 猁守高波咁廢

呢隊咁既猁真係唔使擔心
勝利十一人
戰術又chur
後防又自爆

佢地斬波仲撚廢
未試過斬到入小禁區

但話晒都叫英超波
高波廢極出到去都應該好過德甲第四

放棄晒三線兵賽淨踢英超都唔夠人

杯

今年我地冇多傷兵既話 有期望既 起碼睇到有返d組織

仲有前中後都硬淨 玩守波應該都掂

老老豆豆 今屆歐聯playoff都幾雞肋下 咁多唔出名既隊踢 仲要抽埋強對強

明顯左右閘都唔夠班
話就話第一場炒人4蛋 但係華西防守端嘅表現不敢恭維
左邊隻盲 成場都唔知做緊乜鳩 防就從來都唔寄望 叫佢攻 除左啲疊瓦叫做比多左個進攻線路外 都唔知有乜用 疊完瓦叫佢出波10球有9球斬唔起 開左11個角球 斬左9球全部啲無乜威脅 有啲甚至斬唔起 開得最好個球係短傳比馬達 馬達再傳中丫

我出返應該會好d
盲真係貼錢送佢走喇
V92遺物

差啲gg

V92害咗佢啦
防中分波搶攔本身打得幾好
死要擺佢打後衛

撚有越咩

原來有

成兩個身位都嚟喇

係
無將佢轉做中堅
用佢打返防中 其實都好多隊岩佢打

開始黎料

係咪打到佢條撚

明明係ajax打左閘嘅時候啲傳送都幾好j
黎左曼之後 好似功力全失咁 cls

當年j到接卡膠班
家陣搞到過街老鼠咁

平平地留係度玩下

終於比痢牌了

覺得係v92搵佢打中堅之後出事

我又唔覺得好差
有時傳到好波 好多時好平穩
係角球

控到就靚

v92可能睇中佢啲長傳能力
截到波之後直接長傳掟上前面 比迪馬個埋去跑 複製荷蘭14年打法
可惜條友黎到打中堅之後 冇速度 冇身位 冇位置感 冇高度 變到四不像咁

始終荷甲同英超兩個世界黎 荷蘭球皇有辦你睇 盲踢意法西甲咪啱佢 節奏慢好多 少d衝撞

冇人一齊睇

唔敢相信兩閘仲未有補強

呢位Ching sick ball 雖然上場防守冇乜壓力 但明明打得幾好 幾球斬得唔靚就無限放大 你估個個都係撚羊咩

等rojo撚羊啦

我反而覺得荷蘭球皇冇能力打英超 係心態連累左佢
但盲係無能力應付咁高速率/身體對抗嘅比賽

賀分咸啲中堅咁勁既

不過我問咗好多間鋪頭 剩係得兩間會返17印字 硬食

英超字咪算囉

球會字感覺冇咁公廁

2粒

等梳至真

法國重未有兄弟user name用馬迪...

完 收工 訓

咪講過有
Rose馬迪 🐴

我以為玩尻班毒撚果個露斯馬忝

1比2

1:2
唔係壞事

1:2 收錢

😔😔😔

貢早

U too 🙄

叫春冇分遲定早

只分大細聲！

禾......

你已經有管家婆啦牙希

溫書溫到想死

溫咩

禾叫春唔係因為女
係因為話過唔賭 點知最後都係賭左

resit exam
早兩個月炒撚晒

同你話唔call g唔會婚前性行爲一樣

個啲真係唔會做唔到

唔緊要啦 禾陪你溫

其實點解中堅賓會比外國球迷抽水抽到變lord 賓?

陪著你溫 一生一世也不分

印盲應該唔駛太擔心變公廁

仲有無轉會傳聞

雞湯冇左施格臣 記得上季我曼比佢d死球雞姦

剋星奇誠庸仲喺唔喺度

Yes Lingard to Sunderland
Done deal within next 48 hours

Lingard said the dressing room has changed

屌 好撚基啊

球王lin因為上場嘅出色表現將會永續我曼

牙希佢真係無孔不入架

Juventus to make £22.5m bid for Manchester United midfielder Marouane Fellaini [EXPRESS]

非賣品

用戴巴拿1換1

咪屈

禾拖刀想買

再加多個Marchisio就諗下

dklmpkcfhhgc

大巴拿咁後生, 做生意唔可以咁唔公道
最多蝕底D加埋lin啦

Paul Pogba: 'Last season it was all about the price tag - now it is the football'

The £198 million fee that Paris St-Germain paid Barcelona for the Brazil forward is more than double the £89 million sum that United handed Juventus for Pogba 12 months ago and, freed of what Mourinho described as a “problem tag”, the midfielder is already seeing a difference.

“Last season the first question from everyone was always all about the price tag,” Pogba said on Tuesday. “Now everyone is asking about the football. That tells you everything.”

“When you know the team more you know how to play alongside them,” Pogba said. “You get on better. You just get a different feeling. You can see against West Ham everybody was getting along well and playing for each other.

如果有球皇lin 就要sandro或者比真歷

Lin 走左泥地真系開心咩
個個都屌Lin 唔通個個都屌lin咩？

鏡報吹緊 Sergi Roberto 想過曼聯

cfh係乜

疤狗咪撚要啦
一陣疤菜吠兩聲又愛回家

禾唔kai仙架

會傷心
不過係為接收左lin 既球隊傷心

到時分分鐘個個爭住擺lin係po頭

米臭系 佢系禾地隊屎第e笑象來ga

有價好賣定安心上路?

爵xxxx

最聯一定最高人工🤑🤑

條友放題力拍得住擔泥佬喎 不了

條友連自己打咩位都未知 萬金油已經有盲

盲就黎比獌狗屌走了

無啦啦做乜傳roberto?
點睇佢都唔似會走掛

留個名
飛緊去london
26睇李城

話佢唔妥簽保lin佬
要離家出走

盲係有質素，比佢儲多d exp去到30碎左右，應該開始會有鐵漢隊長辛尼迪個種風彩，比d耐性啦大家

閉門作賽

去完番黎包膠

難分真與假

垃圾lin都未撚走
幾時輪到盲

臭化閪

難得有人認真覆

反而覺得佢打中中 右閘都幾好
打右閘直頭有d似細孖
有火有腳法有速度

盲肯打後備,萬金油
lin 呢d 垃圾真係青訓都大把
福半力都屌打lin

lin個作用係更衣室 遲d羊走可能到佢同普巴播歌

條垃圾真係一味靠痴
奶下袋底又百幾萬一個星期
面皮厚撚到

早晨 又見到手足圍屌lin 人都精神啲

多謝摩狗成日用佢

我覺得係真
Lin作用純粹係令隊波/普巴開心有fd子玩

起身見到手足屌LIN就是GOOD MORNING

摩狗應該見到人不斷跑就會比佢出場

熱狗頂薪係kane 都係得100k

痴線
成日有得出場喎

一個球員淨係識踢熱身賽
究竟有乜撚野用?????
究竟有乜撚野用?????
究竟有乜撚野用?????
究竟有乜撚野用?????
究竟有乜撚野用?????
究竟有乜撚野用?????
究竟有乜撚野用?????
究竟有乜撚野用?????
究竟有乜撚野用?????
究竟有乜撚野用?????
究竟有乜撚野用?????

話時話, 某會然少左入黎1抽10

見到沙皮狗搞到轟頭都痕就好笑

無波睇既日子真係好悶

你地唔好咁樣鬧lin啦
就算係一張廁紙一條底褲都有佢既作用

會唔會已經睇唔開…

就係得lin打破左呢個定律

如果只係寄望Lin 做到星爺係曼既工作 會唔會都係太大想頭

廁所舊屎既作用, 就係比人沖走

唔知諗慶祝動作諗足一年但做得一次嘅感覺係點嘅呢？

星爺防反好撚有用

係澳洲陪緊女 琴晚有上過黎

點解個個都有女架

恰鳩我地班毒撚

隨時仲要係對英甲垃圾時間入波

老母唔係女啊

睇到想喊

擺心機係練波到好過啦 諗埋d唔等洗既野
不過都係既 踢波吸引唔到人唯有搵其他on9野等人注意下

攬住清新喊啦

條友基既 不了

望就望 31號前入多隻閘/翼

天生一對啦你地

要搵定華西後備喇 佢下季肯定大趺watt

你知道唔知道....有人暗戀你....

睇袋王下季戰勝歸來

明戀黎

禾刀想有一日有人打上去話暗戀禾
基就不了 禾唔是基

男神luke梳

非基

我驚佢頂唔到季尾啊
右羊要打六折架

睇上場 華西開始慢落黎
已經唔可以好似上季咁啦

唔好對我有非份之想, oj?

牙希試過比男人壁咚未

咩叫壁咚

絕對唔會有 梳

無傷都仲可以捱多季 有傷又要開始睇邊路放題

未
男同女都未試過

原來鄰居係英超降過班, 仲以為一直都係度

維拉同卡數以前真係好勁..

講舊史仲有暴力同leeds

多第二名200分

費sir真係好勁

唔係點樣25年英超攞13屆冠軍

留lin 入唔到波
留blind 失好多波
揀邊樣

兩件都送去轟做回禮

車仔要幾耐過阿仙奴

點可能過到雲爺爺, 今年一開季又拉開多3分

有冇人記得呢條友?
費SIR唯一一次老懵懂

升返上來係基雲基謹教同買安歷卡...好似係

點會唔記得
而家好似踢得唔錯
但點會係唯一一次

睇左一半都唔敢睇落去
只係記得佢d傳中波真係不得了

點止唯一

唔係第一次連波未睇過就簽人咩?

老咩懵懂丫, 呢單擺明俾錢益文迪斯搞關係架

希望BEBE同奧巴坦一齊返黎打救我地雙翼位

根據意大利天空體育報導，國米翼鋒比列錫即將和球隊簽訂一份新合約。

這個夏窗，曼聯一直試圖簽下這位克羅地亞國腳，多次報價均被國米拒絕。

最近，國米教練史巴列堤也公開表示，比列錫曾想過轉會曼聯，但是最後打消了這個念頭，並決定留隊。

比列錫在2015年夏天加盟國米，已在意甲出場70次，攻入18球，為克羅地亞國家隊出場57次，攻入16球。

打救你就得了

抬價成功
使命必達

入主前一直唔明點解揀佢

朝早起身又見各位手足圍屌lin
個人開朗左

容易買同他信急住走掛

他信之前泵左啲水落去
個基礎好啲
拖肥嗰啲班英人老細好煩

挑戰同市曼聯

而條友for fun
落親底都底線傳底
睇直播以為呢條友踢開美式足球

我一路都覺得係有個曼字所以揀

但係入主左曼城之後 真係好有成績...

聽晚有朗隊睇

同車仔比佢算慢了
車仔一黎就屈英超
曼城都等左好多季, 就算入到前四歐戰都分組賽止步,
中間羅賓奴擔大旗

車仔本身基礎更好
油王未入主之前都係以入前四為目標

車仔點同
有獌前CEO投敵
乜撚嘢都話哂俾油王聽
班酋長要一步一步嚟慢慢學

最重要有我地daddy

雲尼亞里買d人都唔差, 不過佢等唔到收成

如果一年甩十分都要七八季先過到

keep 住呢個走勢唔只甩十分la

哈索賓基

今年轟分分鐘仲差過電叻

一場姐,
打少個都追返2球個勢幾好
打少2個就慘d...

仲有柏度夏神未出, 達囝開始睇到d料
前四有既

羅賓奴個時好似以為係黎我曼

Keep到軍心就係
但隻癲狗好似會返去train
雲爺爺就要搞掂山齊士

咁嘅人腳踢四線...
雙線都死啦

去車

班大帝唔玩野就係
問題係你唔知佢地幾時玩野

而家加埋西女人玩埋一份

仲有阿sir個幾年迷失緊

我地都經歷咗黑暗三年

無計
七小福大輝煌
阻左好多球員同青訓
陣痛小不免

個期年年都係得雲爺爺呢個對手
你都冇戰意喇
佢都諗住專心歐戰點知撚唔掂4411
結果摩佬來到久旱逢甘露
知有對手就歐聯冇進展諗住搞返掂聯賽先但都俾摩佬屈左兩年

好彩買到朗隊鎮住個場

其實0203
費sir舞得掂4411
史長老最癲峰球季
不過都係基於七小福個一代嘅實力

Yes 有朗隊既曼 真係有種霸氣

今季係咪唔買人喇

唔買

好彩費sir慢慢買返啲建隊基石返嚟
先係Rio
跟住有阿朗，朗隊，vds
最後搵埋維隊，前鋒華同卡神

完左架喇今年真係好靜
大家可能都等下年世界盃睇下有乜星彈起掛

agger
今季雖然贏波, 但就係無左靈魂

有冇人覺得馬仔呢啲連笑都唔識既廢物
應該一世留係曼聯

留低幾好
我覺得佢係獨食姐
但控波同射術都好冷靜

雪下佢再出下係好事

Yes 以前朗隊做後備都會係場邊打下氣
依家真係

但上一場勁到比我有成隊都勁果種感覺 安穩過靠1,2個人屈人機

馬仔真係好懶
無波到就唔跑
廢青一名
要點名批評
希望今季有改善

其實頭廿分鐘成炸人都覺得係和波節奏

輸比賤種係好事
知恥近乎勇
專注左好多

我到而家都未裝番now同上網 冇得成場重溫

咁人地個時真係守得幾好

佢係度你地咪又係屌佢甩腳回傳分邊

學troopz話齋 hunger desire passion 全部都有真係好有氣勢

但呢種廢物要留係曼聯好好教訓佢

係真係禁住對面黎屌 人地守得好係一回事 前幾年邊有呢種感覺?

車仔個11人陣係勁過上季
其實唔差

我唔覺得達仔勁過沙皮狗

希望朗隊退役後返黎做球會大使
甚至做領隊

佢冇腦架喎

如果下年基仔仲係打得好，攞左世界杯同神射手，但27歲，大家仲想唔想要？

Sure

1 億 release clause 算得啲咩

卡神使領隊
朗隊做阿Fred ok?

做班主😡

朗隊連講野都唔清楚點做領隊

所以做阿Fred咪啱晒囉

你問下疤狗
會唔會唔要27歲嘅哨牙狗

4000萬買個29歲嘅馬迪/5000萬買個爛牙佬都比人屌到死
成億買個27歲世三

助攻意識勁過沙皮
但係埋門我揀沙皮狗

做咩事喊牙希

根據意大利天空體育報導，國米翼鋒比列錫即將和球隊簽訂一份新合約。

這個夏窗，曼聯一直試圖簽下這位克羅地亞國腳，多次報價均被國米拒絕。

最近，國米教練史巴列堤也公開表示，比列錫曾想過轉會曼聯，但是最後打消了這個念頭，並決定留隊。

比列錫在2015年夏天加盟國米，已在意甲出場70次，攻入18球，為克羅地亞國家隊出場57次，攻入16球。

大家可以著返好條褲喇

在將主力中場馬迪以4000萬鎊賣給曼聯後，車路士教練干地承認了這名29歲塞爾維亞中場的轉會離開對球隊是一個巨大的損失，這也彷彿告訴大家賣掉馬迪並非是干地所願。

但根據《快報》記者傑森波特爆料，馬迪轉會曼聯的幕後推動者其實正是干地，藍軍教練並不希望馬迪出現在藍軍新賽季的陣容里。

波特在Twitter上說：「今天與很多人談到了馬迪，而塞爾維亞人轉會曼聯的事實是干地並不想再要他，然後曼聯提供了現金買了他。」

當有人說干地試圖將賣走馬迪的錯誤決定怪罪於球會高層而非意大利人的本意時，波特回答說：「基本上，是這麼回事。」

此外，這名記者還透露在奇克與查洛巴在這個夏天相繼離隊後，藍軍仍在轉會市場上尋找一名中場球員。李斯特城的飲水哥也在干地的收購名單之列，而狐狸城對這名球員標價3000萬鎊。

又玩sms?

而家唔係球迷覺得佢唔值50m
係木仔都咁睇
你肯出錢國米48m肯放
但木唔肯

所以褲都唔洗除

前兩日look ig（成日睇ex ig 但佢unfrd左我）
發現搵唔到佢 心諗應該改左名 咁算啦
今日再睇 見返佢 但張icon係佢同個男仔拖手
我個心沉一沉 之後關左手機繼續溫書
但溫溫下係咁流眼淚
原來係得禾放唔底

下個更精彩

巴打應該好年青，老孫個時係英甲陪鄰居一齊打上黎

以前除左曼，第二中意就係列斯聯，基維爾

下個更可愛牙希

假曼

曼如果有神醫 可以bid下Reus 又靚仔

牙羊

我...好想死

冇野嘛巴打
就好似你話第二中意係猁記同鄰居一樣

呢件算啦
就算有神醫 都已經錯過晒最好時光

不了

同bale一樣

個時小學唔知歷史，大個就知
其實我係中意基維爾，個時好想佢黎曼

以前除左曼，第二中意就係利物浦，謝拉特

我明呀

其實計埋助攻意識 沙皮都好過達囝
沙皮肯乖乖咁認真踢 其實真係好撚勁

條友最大缺點黎 冇波在腳 就唔識郁

上面有人話軌今季個11 人勁過上年？

邊聽邊喊
明明話過唔會再因爲佢既野喊
但...

上季有幾場沙皮自己solo carry轟贏波啦 根本好撚勁
最記得對西布朗8x分鐘一野bump 開麥奧利搶埋波一野射到網都穿
達仔要打到佢既效果唔係唔得 練返兩三年先啦

矛事既
時間會沖淡一切
想當年我同ex分手都sad左成個月

中鋒位都差一皮啦

其他人唔講
達仔仲未證明到
仲有世三一日未復出
架爛車一日都勁唔過上年

仲有馬迪呢

牙希有獨立ching仲叫春

屌你

好矛盾 比利入到歐聯就賺多d錢

但係單線對爭英超又好有利wo

都係平常心睇算啦

足球唔係單單一個位一個位 計分
只要個個球員唔太差
而同時又同隊友有化學反應
隊波就屈

阿sir 既曼聯就係咁

如果馬仔同Lin合體會唔會好勁

條友未扭計走人之前 同世三夾得好好
佢又肯傳波又識cool波射波 全能型前鋒
但扭計失敗走唔到之後就鳩踢 場場都鳩帶狂甩波

你幫佢含下啦…
見到都心痛

入到分組賽咪又出局

馬仔改善到尼點 就有機上到世界級

幾廿歲人仲學人叫春

講明計十一 人梗係講所有人在陣俾濕地自己爽啦
無世三 軌連 利撚都不如

感情呢D野好死既姐
溝唔到女 咪溝仔囉
差唔多姐

馬迪係軌343既作用其實唔大
佢真係一個老豆心水防中

預左比人屌,
細個都幾中意謝四果隻中場
又熱血遠射又勁
歐聯果次真係爆哂seed

分左手已經十個月

其實下半季佢好差咩

我決定接埋自己啦咁

睇黎佢係你心目中好重要
我就無呢個問題 因為之前都忍個左ex好耐
Sad係因為突然間無左個親密既人係身邊

唔好貢咁啦牙希
曼區有愛牙

傷左十字韌帶
不了

咁謝老四雖然柒過幾次
但佢對猁真係忠肝義膽
作為一個獌
我都欣賞佢

速度技術型有馬福夠la
左邊依家要多個唔同類型

曼如果有條神龍 可以令傑斯後生 30 年 解決左路問題

一個好勤力亂咁就入中間塞車
同單刀俾人截嘅馬仔
不了

Lin就行撚開啦
咪塞係中間阻住晒

謝拉特曾經幾乎轉會到車路士

口爆過就算啦

祝褔聲想妳都聽到
可記得當年
是我們沒毅力 漸漸行漸漸遠

佢堅唔係馬福嗰類
係真正打邊嘅人

羊囝做咩叫春？禾去咗行街街 冇睇

你唔好呀
獌區全部窮撚冇帛金呀

我這樣討厭 他完美如此

撚仔呀 咪咁啦

黃宗澤

因為ex

我知道我們都沒有錯 只是放手會比較好過

其實都係個句 左右都冇正宗翼
成班唔係唔得 但仲係有啲問題

若永久一起無方 我也懂得難過
已證明 曾發生的不算幻覺

好撚正首歌

望見她的身影已無法佔有

幾千天近況幸福嗎？
每日忙碌嗎？

垃圾 溝嗰個囉

想知道你真的過得好嗎
没有我也許是種解脫

一返嚟就見一班傻屌叫春

.@AnderHerrera and @SHIT both made their #MUFC debuts three years ago today!
個陣hehe成個幻幻咁

系 前幾頁好地地講緊波

個時同ex散都係呢首歌

老豆召喚過佢
但佢好似為左一隻從來無舶過埋利物浦嘅船
而放棄左
最後佢自己都上唔到船
雖然佢試過差啲上到船，但最尾幾步冼低左
趕唔切班船

Who is shit

好似又差d過賤種 同托迪好似，冇走就順便收山

JXXXXXXXLXXXXXXXXX

100毛老細係填得幾好

咁撚似梁朝偉拍王家衛啲戲嘅對白

冇諗過同佢結婚嗰啲 我都係當頂住先 嗰陣十幾歲𡃁仔覺得冇女旁身梗係好似柒啲

PSG 'agree fee with Tottenham' for Manchester United target Serge Aurier[mirror]

林夕徒弟 不過同夕爺差好遠

究竟好馬不吃回頭草, 定好草不怕回頭吃

睇嚟伊巴唔accept
唔係諗唔明點解會揀做熱狗

佢填架？？？

係咪跟住放 danny rose俾我地

有無兄弟有好既訂波衫網推介
想訂返07/08果件主場

熱狗拳館

好似唔同邊喎

係
都填過幾多歌

直接送個英超比佢地啦, 唔想有球員死

打軌

搵不敗拳王曹星如咪得囉
咁都淆

潮流興右腳閘踢左嘛
補返右邊walker先再斷左邊都得

樂視體育香港比溫布頓網球錦標賽主辦機構入稟高等法院申請清盤

Lingard: "Another winger? Healthy competition is always good for us. It helps the squad as well with the depth." [espn]

撚羊去左邊
好擔心

食緊女 又話你知咩

鄰居琴日仲走去西班牙踢衛生波

球員多到砌兩隊都得, 怕咩

尋晚我講咗咩事

冚家拎成隻螳螂咁

邊位

最後b Silva 打成點

水貨

1001

希望一直落去

鄰居係咪打算用sane打lwb咁on9

哥狗有乜做唔出 4閘陣都仲得

舊同學條女

做倫敦金

改人改撚到走火入魔

啲幻幻又buy佢呀
唔知好事定壞事

有圖 可靠消息 北韓就快打仗

簽人啦仆街，得番兩星期咋

名帥丫麻，追住佢黎含啦

進攻球員追哥狗含
防守球員追摩狗含

反正曼市又嬴

摩狗同哥狗又互含

見到啲進攻球員向哥狗含真係
They deserve better

想搶1001 有咩TOPIC建議

廢Lin快啲躝

打個邊爐220

曼徹斯特強勢回歸

打聯賽睇連加特

大聲啲講 出馬仔定出Lin

#thanksformatic

Or

Manchester is Back

唔錯!

補祝hehe生日快樂

WDYJGTS
Why Dont You Just Go To Sunderland

Sick ball一定迷Lin🤤

100k 真易賺

Ander Herrera and Jesse Lingard both made their United debuts three years ago today!

盧卡古 又推甩兩件～

想問下準備去朝聖/ 去過朝聖既巴打
manchester 有咩建議地方去？
我準時搵到Red Star, Affleck's

#thanksformatic

翼閘真係好緊要呀，要打歐聯架

博物館

搶還搶
唔撚該加返朗隊d圖

反朗隊

咁你去跳樓死啦

Manchester is Back

又或者BLACK都得

高汁會員

呢個一定要去

Yes

Jose Mourinho is prepared to wait until January before making further additions to his Manchester United squad after deciding against funding a move for a fourth summer signing by offloading his fringe players, sources have told ESPN FC.

輸俾雞湯

jese去左史

保贊一樣嘅下場

紐送錢比人借jese都唔自己借

仲話回歸英超

宜家check in緊，準備返香港做狗

努力工作，就係為左出去透下氣姐

基仔

射血啦🤒

不過不失啦

買多一個閘一個左翼啦屌

又抽

應該唔會了
同埋左翼我諗摩佬真係冇晒target

點解抽嘅？唔明

如果一月有電話佬，就唔洗左翼住啦

不過世盃年會唔會一月轉聯賽就好大問題

馬體分組賽出局再講啦

去埋鄰居到睇下，睇下好啦，一個崩都唔好上貢
記得去primark
啲貨平到你唔信

都唔驚嘅 始終佢都算法國頭號球星 冇咁易失正選位
問題我唔覺佢會一月轉會 除非馬體分組賽已經比人淘汰

無可能1月黎啦

歐聯佢幫過馬體打左小組賽 如果轉會無得出wo

FF mode
可能1月confirm
7月先轉
費事俾疤狗，蝗狗，鈀鑗搶

同樣道理 人地都可以一月同你搶
其實就幾時都有人可以同你搶嘅

近年唔係開放左一個quota可以比啲幫過另一隊踢嘅人登記咩？還是我記錯

有咩買？
我見嗰個區好似好正咁

個兩個法國神童
呢個夏天走唔到嘅
上面三個土豪肯定優先啲

三年前嘅呢一日 撚羊食咗人生第一舊雀屎

Ok 我記錯
Any limitations on who is added?
Players may have played in qualifying for the UEFA Champions League or UEFA Europa League, but only one of them can have played in the UEFA Europa League group stage. Players cannot represent two clubs in the UEFA Champions League from the group stage onwards.

咁3隊入面起碼有兩隊唔會同你搶嘅叫做
英超又應該冇人夠我曼搶嘅 應該。

百貨公司嚟

食屎羊

10011111

1

White Lin

#232

Bailly